<Tutorial>
	<Message id="ALPHA WORK1">Seu projeto agora foi promovido para implementação.

A fase de implementação tem três fases:

1. "Alpha", no qual desenvolvedores e artistas criam o produto de acordo com as especificações e requisitos do projeto.

2. "Atraso", dependendo de como seus funcionários são competentes, problemas inesperados podem surgir durante alfa, que precisam ser abordados antes de avançar.

3. "Beta", em que os bugs são descobertos pelos programadores e esperamos que corrigidos antes da versão final.

Pressione "Promover" no menu de ação quando o alfa estiver pronto. Note que você vai perder alguma qualidade se você terminar a fase alpha prematuramente, mas também pode ser a melhor coisa a fazer se você quiser bater um concorrente para o soco ou você está ficando sem dinheiro.

O tutorial continuará assim que você começar a fase de atraso.</Message>
    <Message id="ALPHA WORK2">Seu Alpha entrou numa fase de atraso, em que os funcionários se esforçam para terminar o alfa.

	Press "Beta" ou aguarde o atraso para terminar.

Note-se que promover a beta irá adicionar erros extra, o que pode levar mais tempo para resolver do que a fase de atraso leva para terminar.

o tutorial vai continuar uma vez que você começar a fase beta.</Message>
    <Message id="ALPHA WORK3">Os bugs estão sendo corrigidos. A quantidade de bugs que podem ser corrigidos depende da competência de seus funcionários.

Mesmo o melhor programador não pode descobrir todos os bugs e você terá que lidar com eles após o lançamento, respondendo aos bilhetes de suporte ao cliente.

Pressione "Liberar" quando estiver pronto.

Pressione "End" para terminar o tutorial.</Message>
    <Message id="BUILD MODE1">Comece digitando "Modo de Construção", clicando no botão Build.</Message>
    <Message id="BUILD MODE2">O jogo é sempre uma pausa no modo de construção

Vamos começar através da construção de uma sala, clique no botão "Construir quarto retângulo" no painel de construção. 

Você pode construir quartos em qualquer forma ou dividir quartos em dois, clicando em "sala de Construct" à esquerda do botão.</Message>
    <Message id="BUILD MODE3">Agora clique em algum lugar dentro da área que você possui, que tem uma grade, e em seguida, clique em outro lugar para terminar a sua nova sala. Manter um olho sobre o custo enquanto move o cursor.</Message>
    <Message id="BUILD MODE4">Você deve ter notado que você estava limitado à rede quando você construiu seu quarto. Você pode mudar os ângulos de grade e de construção se você quiser usando este painel. Isso pode ser útil se você quiser construir mesas ao longo de uma parede diagonal por exemplo.

Clique em Continuar quando estiver pronto.</Message>
    <Message id="BUILD MODE5">Você pode mover para cima e para baixo pisos pressionando Q e E.

Agora vamos adicionar janelas e portas. Você pode selecionar uma categoria ou procure "janela" ou "porta" no painel de construção.</Message>
    <Message id="BUILD MODE6">Observe como a sala se ilumina quando você adiciona janelas, certifique-se de adicionar o suficiente para que seus funcionários possam ver.

Você pode inspecionar iluminação, ambiente, temperatura e condições de ruído, clicando em e selecionando a quarto.</Message>
    <Message id="BUILD MODE7">Você também pode alterar a cor de seus quartos e móveis.

Tente mudar a cor do seu quarto, clicando o botão direito e clique no botão "cores Room" que se assemelha a uma escova.</Message>
    <Message id="BUILD MODE8">Você pode alterar a cor de várias coisas ao mesmo tempo, clicando em turno e selecionar os objetos antes de sua janela aberta a cor. A janela de cores irá sugerir cores que estão atualmente em uso.

Se você gosta do estilo que você tem dado um quarto ou peça de mobiliário, você pode defini-lo como padrão no menu de contexto do botão direito.

Clique em Aplicar quando você está pronto ou fechar a janela, se você quiser cancelar as alterações.</Message>
    <Message id="BUILD MODE9">Vamos colocar alguns móveis em sua nova sala

Criar uma nova tabela clicando no botão "Furnish" ou à procura de "mesa"..</Message>
    <Message id="BUILD MODE10">Agora adicione uma cadeira. Cadeiras só podem ser adicionados às tabelas.

Note-se que a mobília com várias camadas, como cadeiras, pode ser atualizado depois de terem sido colocados. Você pode usar o menu de contexto do botão direito de atualizar facilmente um monte de móveis de uma só vez, selecionando todos os móveis do mesmo tipo nos quartos selecionados por exemplo.</Message>
    <Message id="BUILD MODE11">Por fim, adicione um computador. Quando você adiciona um computador, clique e segure onde você deseja adicioná-lo e arraste o mouse na direção que você quer que ele para enfrentar, finalmente, solte o botão do mouse para colocá-lo.

Os computadores têm de se sentar no cima de uma mesa e enfrentar uma cadeira.</Message>
    <Message id="BUILD MODE12">Quando você colocar mesas lado uns dos outros eles serão agrupados se eles não tem nada em cima deles. Tabelas que são agrupados pode ser usado para reuniões. Para ver quais tabelas são agrupados, basta destacar uma mesa e esse grupo será destacada em azul

Clique em "Continuar" para avançar..</Message>
    <Message id="BUILD MODE13">O seu fundador não se cansa, com fome, frio ou precisa usar o banheiro, mas quando você contratar novos funcionários que eles vão. Então, certifique-se de adicionar pelo menos um frigorífico, uma máquina de café, um radiador, um ventilador e uma sala de banho separada antes de contratar novos funcionários.

Clique em "Continuar" para avançar.</Message>
    <Message id="BUILD MODE14">Agora, vamos atribuir o espaço para uma equipe, os funcionários de outras equipes, então, não pode usá-lo ou até mesmo passar por ele

clique com o botão direito seu quarto novo e escolha "equipa Switch", que. se assemelha a um círculo com setas. Uma janela aparecerá, clique em "core" para atribuir o espaço para a equipe principal.</Message>
    <Message id="BUILD MODE15">Lembre-se de atribuir empregados a uma equipe bem. Você pode fazer isso clicando com o botão direito sobre um empregado e escolher "equipa Switch" ou da janela funcionários. Todos os funcionários são automaticamente atribuídas a uma equipe, se houver apenas uma equipe em sua empresa.

Segurando a tecla Shift ao clicar em objetos, quartos ou funcionários lhe permitirá seleccionar várias ao mesmo tempo, você pode depois à direita clique em qualquer lugar para ver o menu de ações.

Tente selecionar pelo menos 2 coisas no jogo.</Message>
    <Message id="BUILD MODE16">Se você quiser mesclar dois quartos, apenas segure a tecla Shift e clique para selecionar os quartos que você deseja mesclar, clique direito e escolha a opção "Mesclar quartos" no menu de contexto.

Agora, vamos sair do modo de Build.</Message>
    <Message id="BUILD MODE17">Quando estiver pronto, abra a janela funcionários para começar a gerenciar seus funcionários.</Message>
    <Message id="CONTRACTS1">Comece abrindo a janela do contrato.</Message>
    <Message id="CONTRACTS2">Esta é uma lista de contratos disponíveis. Novos contratos serão adicionadas como os mais velhos estão concluídas.

Contratos têm um pagamento inicial você receberá por aceitar o trabalho, e um maior pagamento para completá-la. Haverá grandes penalidades para não terminar o contrato e todos os erros não corrigidos. Quebrando a qualidade ou o tempo acordo vai resultar em um pagamento mais baixo.

Procurar os contratos agora e aceitar que você acha que soa justo.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION1">Bem-vindo à tela de personalização. Pressione o botão "Continuar" para avançar o tutorial ou "Cancelar" para sair.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION2">Comece por escolher um nome para sua empresa.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION3">Em seguida, escolher um nome para o seu fundador no jogo.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION4">E um gênero.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION5">Você pode usar esses botões para escolher um aspecto da aparência do seu fundador que você deseja alterar.

Você pode mudar a forma do rosto e sobrancelhas clicando no primeiro botão, eo último botão permite que você escolha as cores da pele, cabelo, acessórios e roupas de seu fundador.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION7">Aqui você pode buscar traços de personalidade do fundador.

Você pode escolher duas características que irão afectar o seu fundador comportamento (liderança, capacidade de aprender e preguiça) e as relações inter-office.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION8">Aqui você pode buscar pontos de habilidade e especializações do fundador, o que afetará o desempenho do seu fundador

Especializações são limitados pela habilidade, por isso, se o seu fundador tem habilidade baixo design, ele/ela também será pouco qualificados na especialização de design que você escolher.

você pode ainda educar e treinar o seu fundador para ganhar habilidade e especializações no jogo.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION9">Você agora são feitas a personalização de seu fundador. Vamos começar a escolher as regras do jogo!</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION10">Você pode ativar qualquer mods aqui, que será ligado ao jogo para sempre.

Você pode compartilhar o seu jogo com os outros, sem que tenham de instalar os mods.

alguns mods adicionar cenários, assim que você deve permitir que os que você deseja antes de escolher um cenário.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION11">Agora escolher um cenário. O cenário irá controlar a data de início dinheiro e começando você pode escolher entre, e os objetivos e se deseja simular a competição, use uma competição script ou ambos.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION12">Você pode mudar o ambiente aqui.

A floresta é o ambiente padrão, a tundra está frio durante todo o ano, o deserto é quente durante todo o ano e que a cidade tem arranha-céus e uma rede de estradas pré-construído com estacionamentos.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION13">Dificuldade pode ser alterado a qualquer momento no jogo, indo para o menu de opções. Difficutly controla salário do empregado e eficácia, e a competência dos concorrentes simulados.</Message>
    <Message id="CUSTOMIZATION14">Normalmente um dia é igual a 1 mês em Software Inc. Isso mantém o jogo em um ritmo constante para que ele não ficar chato

Se você sentir o jogo está indo muito rápido ou você quer um par de dias de amortecimento para ganhar dinheiro entre ter de pagar salários e contas, você pode aumentar a quantidade de dias há em um mês.

Note-se que tudo no jogo vai passar relativamente mais lento para coincidir com a configuração que você escolher e você não pode alterá-lo mais tarde.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT1">Iniciar o tutorial, premindo o botão "Desenvolver software" para abrir o documento de concepção.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT2">Bem-vindo ao documento de design, o coração de Software Inc.

Comece escolhendo um tipo de software.

Clique continuar a fazer avançar o tutorial.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT3">Se for o caso, você pode escolher uma categoria de software. Cada categoria para um tipo de software tem diferentes tempos de desenvolvimento, popularidade, a retenção de público, características e seu público-alvo.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT4">Em seguida, escolher um nome. Você pode escrever um você mesmo ou pressione o "Nome:" botão para tê-lo gerado.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT5">Você também pode escolher um preço. Se você deixar o campo preço sozinho, o melhor preço será escolhido com base no software e recursos que você tenha escolhido. Você pode clicar no botão de preço para repor o preço.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT6">Agora você deve escolher características de seu produto. Cada recurso leva tempo para se desenvolver e saldos inovação, estabilidade e usabilidade, então escolha com cuidado.

Os recursos que você pode escolher depender de qual dependências de software e sistemas operacionais que você escolheu. Quando você selecionar recursos, dependências e sistemas operacionais serão filtrados de acordo, isso também funciona ao contrário.

Algumas características são de natureza artística e você terá artistas na equipe para obter o melhor resultado.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT7">Você pode usar esses botões para selecionar rapidamente os recursos. Note-se que ele pode não ser sempre o melhor para basta selecionar todos os recursos.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT8">O seu produto pode depender de outros tipos de software. Como exemplo, você vai precisar de uma ferramenta visual, como um editor de imagem, para fazer um jogo com gráficos 2D ou você não vai ser capaz de fazer os gráficos para ele

Os recursos que você escolher vai. determinar que tipo de software que você precisa para desenvolver seu produto e a qualidade das dependências irá afetar a qualidade do seu produto.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT9">Escolha um software que pretende utilizar a partir da lista selecionando-o e pressionando "OK".

Você pode filtrar software por características, as características que você pode escolher para o seu software, por vezes, vai depender das características do software que você escolher aqui.

Tome nota especial de qualidade e custos de licença. Seu softwares de qualidade vai depender da qualidade do software que você escolher e você terá que pagar as taxas de licença.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT10">Alguns software é executado em um sistema operacional e alguns software só pode ser executado em sistemas operacionais que o software é construído sobre podem ser executados em, por exemplo, Jogos só pode ser executado em sistemas operacionais que a sua Game Engine podem ser executados em. E, como antes, os seus recursos também pode depender de quais sistemas operacional que você escolher para apoiar.

Você pode escolher seus sistemas operacionais aqui. Se nada for mostrado, o tipo de software que você escolheu não depende do sistema operacional.

Pressione "Continue" para continuar.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT11">Você pode fazer o seu software uma sequela de um produto que você fez anteriormente, ou que você comprou de outra empresa. Você pode fazer isso clicando neste botão e selecionar um produto como você fez com sistemas operacionais e necessidades de software

fazer uma sequela vai dar um impulso marketing e mudar seus fãs expectativas dependendo do sucesso de seus antecessores.

Recursos que foram implementadas para o predecessor será destacado em laranja no painel de recurso, esses recursos serão desenvolvidos mais rápido quando você desenvolver seu produto.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT12">Você também pode fazer o seu software in-house, o que significa que você não vai vendê-lo para outras empresas

Você pode usar isso para desenvolver motores de jogo de qualidade superior e só usá-los para seus próprios jogos. , para ganhar uma vantagem sobre outras empresas

Se isto não é visível, isso significa que o software que você escolheu é destinado a uma audiência e que não retornaria não iria fazer sentido para mantê-lo em casa.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT13">Se o seu software depende da funcionalidade do servidor, como um MMO, você terá de escolher um servidor a partir desta lista.

Se os servidores não podem lidar com a carga este software vai gerar, eles vão rapidamente queimar e você vai perder a sua reputação.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT14">Finalmente, você pode escolher um servidor de controle de origem da lista de apoio ao desenvolvimento.

Usando controle de origem vai diminuir erros e acelerar o desenvolvimento, se o servidor pode lidar com a carga.</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT15">Depois de você passar pelas fases de desenvolvimento e você está pronto para liberar o seu produto, lembre-se de ver se quaisquer produtos populares acaba de ser lançado na mesma categoria de software como o seu

Você. também pode verificar os próximos lançamentos de seus concorrentes para garantir que uma grande empresa não vai ofuscar seu produto

o tempo é tudo quando você está apenas começando!</Message>
    <Message id="DESIGN DOCUMENT16">Antes de terminar, verifique as informações nesta caixa. Isso descreve tudo o que você precisa para desenvolver este produto.

Tome nota especial do alcance do consumidor. Alcance do consumidor é quantas pessoas podem potencialmente comprar o produto a partir de agora, este número pode diminuir ou aumentar à medida que desenvolver o produto. Para software que dependem de sistemas operacionais, ele será limitado por quantas pessoas estão usando o sistema operacional e seus sucessores.

Ter mais do que a quantidade sugerida de funcionários nas equipes de desenvolvimento não aumentará a velocidade de desenvolvimento, mas pode realmente reduzi-lo em vez disso.</Message>
    <Message id="DESIGN WORK1">Para começar a desenvolver o seu software, os designers precisam reunir um documento, que descreve como o software deve ser desenvolvido e estruturado, para se certificar de que todos estão na mesma página.

Os itens de trabalho de design são trabalhados por designers ou funcionários em "Qualquer função" até que você promova o item de trabalho para alfa.

Pressione "continuar" para avançar o tutorial.</Message>
    <Message id="DESIGN WORK2">Comece por atribuir o item de trabalho para uma equipe, se você já não tiver. Passe o mouse sobre a área inferior do item de trabalho para abrir o menu de ação e selecione "Atribuir".

Você pode também equipes de cancelar a atribuição para fazer uma pausa do trabalho.</Message>
    <Message id="DESIGN WORK3">Agora os funcionários da equipe de ter atribuído vai começar a trabalhar, se eles têm um computador para sentar.

O item de trabalho lentamente vai encher-se à medida que progride. Para documentos de projeto é importante para parar quando a tarefa é completamente verde, assim que você não vai perder qualidade. Se você esperar muito tempo, os designers inexperientes começará excesso de engenharia.</Message>
    <Message id="DESIGN WORK4">Você pode clicar no ícone de relógio para iniciar um mini-jogo, que irá adicionar qualidade extra ao design, mas o tempo está rapidamente encaminhado enquanto você joga.

Você pode usar mini-jogos para trabalho de velocidade ao longo, mas você só deve utilizar esta nas fases iniciais de sua empresa, como a adição de qualidade não escala com a complexidade do projeto e você terá outras coisas para fazer mais tarde.

Clique em "Desenvolver" no menu de ação quando a barra de progresso é preenchida para iniciar o desenvolvimento alfa.

Clique na barra de título para fechar o item de trabalho.

clique em "finalizar" para terminar o tutorial. 

Clique nos botões para melhorar a vida.</Message>
    <Message id="DISTRIBUTION1">Comece o tutorial de distribuição, abrindo a janela de distribuição</Message>
    <Message id="DISTRIBUTION2">A fim de vender seus produtos, você precisa de distribuidores para dar-lhes para os clientes.

Existem dois tipos de canais de distribuição, on-line e lojas physcial. As lojas online vender seus produtos para um corte da receita, enquanto que as lojas físicas exigem pagamento antecipado para a produção de cópias físicas, mas também impulsionar o seu produtos de marketing

Quando você começar um novo jogo você já é. publicando através de todos os distribuidores on-line. Você pode ver que os distribuidores que você está usando, olhando para a coluna Ativo.

Imprensa continuar a avançar o tutorial.</Message>
    <Message id="DISTRIBUTION3">Você também tem a opção de abrir o seu próprio canal de distribuição, que outras empresas podem fazer uso.

Note que isto requer um farm de servidores robustos ou as pessoas vão ficar com raiva de sua empresa.

Pressione Fim para terminar o tutorial.</Message>
    <Message id="EDUCATION1">Comece o tutorial ao selecionar um ou mais dos seus funcionários, clique direito em qualquer lugar na tela para abrir o menu de ação e, em seguida, escolher "educar".</Message>
    <Message id="EDUCATION2">Esta é a janela de educação. Você pode usar a educação para fazer o seu melhor empregado em seus trabalhos ou habilitar responsabilidades para os seus líderes.

Você pode optar por educar seu empregado em uma habilidade, especialização ou você pode ativar RH ou gerenciamento de projetos, verificando uma das opções na parte inferior da janela da educação.</Message>
    <Message id="EDUCATION3">Comece por escolher a quantidade de meses para educar seus funcionários. Note-se que os cursos de estudos são considerados férias pagas, então você também terá de pagar os salários no topo das despesas do curso.

Há um limite para as competências e especializações de seus funcionários, por isso, se você pegar 3 meses de cursos para um empregado com um alto nível skilll, você vai estar jogando dinheiro pela janela.</Message>
    <Message id="EDUCATION4">Em seguida, escolher qual o papel que você quer educar seus funcionários em.</Message>
    <Message id="EDUCATION5">Se você escolheu Designer, Programador ou artista, você deve escolher o que a especialização você quer que eles para melhorar. Clique em "Iniciar a educação" quando estiver pronto para enviar o seu empregado fora.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES1">Comece abrindo a janela do empregado.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES2">Esta é uma lista de todos os seus funcionários, que detalha o seu estado.

Você pode verificar qualquer uma das opções na barra superior para obter mais detalhes sobre todos os seus funcionários.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES3">Quando você seleciona um funcionário na lista, eles serão selecionados no jogo e você pode obter mais detalhes sobre suas especializações na parte inferior da janela.

Tente selecionar um empregado agora.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES4">Você pode selecionar vários funcionários, mantendo a tecla Shift pressionada.

Agora, clique direito em qualquer lugar para abrir o menu de ações para o empregado selecionado. Clique no botão "Alterar equipa" e selecione "núcleo" na janela que aparece.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES5">Agora, clique direito em qualquer lugar e clique no botão "Alterar Papel", que se assemelha a uma chave.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES6">Ao clicar em um papel na janela "Selecionar papel" irá atribuir o empregado a esse papel. Você também pode clicar no botão "Qualquer papel" para deixar o seu ato empregado em qualquer papel.

Note-se que "Lead" não pode ser escolhida a menos que o empregado é atribuído a uma equipe e um empregado não pode ser Líder enquanto em "Qualquer papel".

Feche a janela "Selecionar papel" e clique em "Continuar" para avançar o tutorial.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES7">Com seu empregado selecionado, clique direito em qualquer lugar, mais uma vez para abrir o menu de ações e selecione "Detalhes", que se assemelha a uma única pessoa.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES8">Aqui você pode ver as estatísticas de seu empregado

No canto superior esquerdo você pode ver seu empregados. Traços de personalidade, e abaixo disso, seu empregados habilidades em cada função. Clicando um papel também irá permitir-lhe atribuir o empregado a esse papel.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES9">Na parte inferior esquerda da janela, você pode vê-lo empregados especializações, que controla o quão bem seu empregado trabalha com assuntos diferentes.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES10">No canto superior direito da janela você pode ver seu empregados traços. Essas características são controladas por seu empregados traços de personalidade

Aptitude controla a capacidade de aprender e construir habilidade, liderança controla a capacidade de pesquisar e fazer a equipe feliz e diligência controla a capacidade de chegar cedo e. não chamar de doente o tempo todo...</Message>
    <Message id="EMPLOYEES11">Finalmente, na parte inferior direita da janela, você pode ver os últimos pensamentos de seu empregado, isso vai lhe dizer como eles estão felizes com o seu local de trabalho.</Message>
    <Message id="EMPLOYEES12">No começo do jogo você vai precisar fazer algum dinheiro rápido.

Abrir a janela de contrato para obter algum trabalho.</Message>
    <Message id="HIRING1">Comece abrindo a janela de aluguer</Message>
    <Message id="HIRING2">Antes de contratar alguém, você precisa colocar para fora uma pesquisa para os funcionários. Comece por escolher qual função o seu novo empregado deve ser bom.</Message>
    <Message id="HIRING3">Se você escolheu um programador, artista ou designer, você também deve escolher uma especialização que você quer que eles sejam bons.</Message>
    <Message id="HIRING4">Em seguida, você precisa decidir quanto dinheiro você quiser dar o seu potencial empregado por mês. É muito importante que você verifique se você tem dinheiro suficiente para realmente pagá-los ou você vai ir à falência muito rapidamente

A qualidade dos candidatos dependerá de quão alto você definir o salário e a reputação de sua empresa.</Message>
    <Message id="HIRING5">Você também pode escolher para entrevistar funcionários em áreas específicas adiantado. Você pode esperar para entrevistar funcionários antes de contratá-los, mas que pode ser mais caro, dependendo de quantos você pretende contratar.

Cada opção entrevista será o dobro do preço de busca.</Message>
    <Message id="HIRING6">Finalmente, você precisa decidir quanto dinheiro você quer gastar em busca de candidatos. Quanto mais dinheiro você gasta, mais potenciais empregados você vai chegar. Você tem garantia de receber pelo menos uma aplicação

Pressione "Começar a olhar" para iniciar a pesquisa..</Message>
    <Message id="HIRING7">Esta é uma lista de funcionários que se candidataram para a posição aberta em sua empresa.</Message>
    <Message id="HIRING8">Você pode selecionar funcionários para inspecioná-los e pressione o botão "Contrate" para contratá-los. Os funcionários são caros e você provavelmente deve esperar antes de contratar qualquer, se você está apenas começando.

Tente selecionar um empregado na lista.</Message>
    <Message id="HIRING9">Você pode facilmente navegar pelos aplicativos usando as setas do seu teclado e pressionar enter para contratar.

Quando você terminar, basta fechar a janela.</Message>
    <Message id="HR1">Para habilitar o gerenciamento de RH abrir a janela de equipa</Message>
    <Message id="HR2">Com a janela de equipe aberta, percorrer a lista equipe todo o caminho para a direita e clique em "Automação" na lista, na equipe que você deseja habilitar RH para.</Message>
    <Message id="HR3">Vá até as configurações de RH e verificar "Activar gestão de RH" quando tiver terminado. O Orçamento pode ser necessário aumentar de vez em quando, assim bons funcionários não procuram novas oportunidades de emprego

Feche a janela de automação para terminar este tutorial..</Message>
    <Message id="INSURANCE1">Comece abrindo a janela do seguro</Message>
    <Message id="INSURANCE2">Você pode depositar e retirar dinheiro usando esse controle deslizante.

Dinheiro em sua conta de seguro, você ganha 5% de juros por ano (até um determinado montante), por isso é um ótimo lugar para manter o dinheiro.

Retirar e depositar dinheiro na conta do seguro afeta seus empregados satisfação com base em sua idade, por isso tenha cuidado quando você retirar o dinheiro.</Message>
    <Message id="INSURANCE3">Os funcionários se aposentar, ou pode morrer ou ficar doente. Quando isso acontece, eles vão receber o dinheiro de sua conta de seguro, para que haja algum risco envolvido em depositar o dinheiro nesta conta.

Você pode acompanhar o que os pagamentos foram feitos neste painel.</Message>
    <Message id="INSURANCE4">Isso é realmente tudo o que há para a sua conta de seguro. Feche a janela para terminar o tutorial</Message>
    <Message id="MARKETING1">O marketing é crucial para Software Inc. seus produtos simplesmente não vai vender sem marketing

Você pode iniciar uma campanha de marketing abrindo sua janela de lançamento e clicando no botão de mercado na extrema direita na lista. de produtos.</Message>
    <Message id="MARKETING2">Esta é a janela de marketing. Marketing pode ser usado para software inédito ou software liberado.

Você começar por escolher o que os meios de comunicação que você deseja usar para sua campanha. Usando os interwebs é livre, mas não vai obter tanta atenção quanto o resto. Você só pode chegar ao mercado inteiro usando todos os meios de comunicação.

Quanto mais os meios de comunicação que você escolher, o mais caro do marketing será.</Message>
    <Message id="MARKETING3">Agora vamos ajustar o orçamento para sua campanha de marketing. Quanto mais dinheiro você gasta, o maior efeito a sua comercialização terá.

O orçamento será debitado de sua conta todos os dias. O montante deduzido depende de quão bem sucedido dos esforços têm sido naquele dia, se ninguém trabalha em marketing, você não vai gastar todo o dinheiro.

Precione "Iniciar" para iniciar a sua campanha..</Message>
    <Message id="MARKETING4">O seu novo plano de marketing irá aparecer como um item de trabalho na direita. Lembre-se de atribuir uma equipe ou nada será feito

O item de trabalho vai encher-se como o dia potencial de marketing está sendo alcançada, o que lhe diz quanto do orçamento foi usado hoje.

Precione "End" para acabar com o tutorial.</Message>
    <Message id="PROJECT MANAGEMENT1">Para habilitar o gerenciamento de projeto abrir a janela de equipa</Message>
    <Message id="PROJECT MANAGEMENT2">Com a janela de equipe aberta, percorrer a lista equipe todo o caminho para a direita e clique em "Automação" na lista, na equipe que você deseja habilitar gerenciamento de projetos para.</Message>
    <Message id="PROJECT MANAGEMENT3">Vá até as configurações do software e verificar "Activar gestão de projectos" quando terminar

Se você não selecionar qualquer equipes para as várias tarefas, todas as tarefas serão delegadas para a equipe atual, o que irá resultar em fadiga empregado. A fase de projeto é sempre delegada para a equipe atual, então você deve ter os designers prontos.

Feche a janela de automação para terminar este tutorial.</Message>
    <Message id="RESEARCH1">Iniciar o tutorial, premindo o botão "Pesquisa" para abrir o documento de concepção.</Message>
    <Message id="RESEARCH2">Se houver qualquer pesquisa disponível, você verá uma lista de software neste painel. Você pode clicar em um tipo de software para ver quais recursos estão disponíveis para pesquisa.

Imprensa continuam a avançar.</Message>
    <Message id="RESEARCH3">Esta é uma lista de características pesquisáveis para o tipo de software selecionado. Você pode ver quais recursos já foram pesquisados e que estão actualmente patenteado. Características aparecerão como eles desbloquear ao longo dos anos.

Para pesquisar uma característica, selecione-o, clique em Pesquisa e escolher as equipes que deseja realizar a pesquisa.</Message>
    <Message id="RESEARCH4">Quando você ter pesquisado um recurso, todas as empresas que o utilizam em um produto terá que pagar royalties para você, baseado em quanto o software vende.

Note-se que outras empresas possam swoop e roubam a patente antes de terminar de pesquisá-lo e que, eventualmente, patentes expirarem.</Message>
    <Message id="SERVER1">Abra a interface de fiação servidor clicando no botão fio.

Neste modo, você pode conectar ou desconectar os servidores clicando em um servidor e, em seguida, em outro servidor.

Quando servidores estão conectados, um deles será o principal servidor para o grupo e vai lidar com toda a fiação, toda a carga que você colocar em um grupo de servidores será distribuído entre todos os servidores do grupo.</Message>
    <Message id="SERVER2">Tente sair do modo de construção e abrir a janela do servidor.</Message>
    <Message id="SERVER3">A partir daqui você pode gerenciar seus servidores e verificar se eles são superaquecimento.

Se você selecionar um grupo de servidores, você pode ver uma lista de todos os processos em execução no grupo de servidores. Você pode então redelegate esses processos para outros servidores pressionando "redelegate selecionado".</Message>
    <Message id="SERVER4">Se você destruir um grupo de servidores completamente todos os processos serão sem suporte, que pode ter consequências graves.
Se isso acontece, você deve clicar no botão "Ver processos não suportados" e redelegate todos os processos para outros servidores.

Pressione Fim para terminar o tutorial.</Message>
    <Message id="STAFF1">Comece abrindo a janela de equipe.</Message>
    <Message id="STAFF2">Esta é a janela de equipe. No topo você verá uma lista de seu pessoal atualmente empregado, permanente ou temporária.</Message>
    <Message id="STAFF3">Com os botões em "permanente:" você pode contratar pessoal permanente para limpar, consertar o seu mobiliário, etc. Você pode ver seu salário passando o mouse sobre os botões. Eles vão mostrar-se uma vez por dia até que você descartá-los.

Você pode alterar suas horas de trabalho utilizando os botões na lista.</Message>
    <Message id="STAFF4">Com os botões em "Temporary:" você pode contratar pessoal temporariamente. Eles vão ficar até que seu trabalho está feito ou até descartá-los. Pairando sobre os botões irá mostrar-lhe os seus termos.

Press "End" para acabar com o tutorial. .</Message>
    <Message id="STOCKS1">No canto superior direito da janela da empresa, você verá uma lista de ações

A primeira ação na lista é a própria ação da companhia, que você pode comprar se você comprou todas as outras reservas na lista. A compra de uma empresa vai dar-lhe o seu IP e as suas patentes.

Quando uma empresa vai à falência, todos os seus ativos irão para o acionista majoritário.</Message>
    <Message id="STOCKS2">Quando você possui ações de outra empresa, essa empresa vai pagar dividendos para você a cada mês, que é o percentual você possui na companhia de seus excedentes para esse mês, dividido por 24. Você também terá de pagar dividendos para as empresas que estoque próprio em sua empresa, mas é uma maneira fácil de emprestar dinheiro.

Alternativamente, você pode comprar o estoque quando é barato e vendê-lo alto, tentando prever como a empresa vai fazer, baseado em sua história.</Message>
    <Message id="STOCKS3">No meio inferior da janela você pode ver as empresas de patentes. Se você desenvolver produtos com qualquer do recurso listado, você vai ter que pagar royalties a esta empresa fora do seu lucro. Se você possui ações na empresa, você não tem que pagar royalites.</Message>
    <Message id="SUPPORT WORK1">Quando você lançar um novo pedaço de software que irá gerar um item de trabalho de apoio. Este item de trabalho continuará a gerar erros que precisam ser corrigidos

Certifique-se de atribuir rapidamente uma equipe para este item de trabalho ou ele vai afetar a reputação da sua empresa.</Message>
    <Message id="SUPPORT WORK2">O item de trabalho vai encher-se como bugs são corrigidos, a linha azul representa quantos erros foram relatados até agora. Quando o item é preenchido, o trabalho é longo e seu software é livre de bugs... Em teoria.</Message>
    <Message id="WELCOME1">Bem-vindo ao Software Inc.

Você pode arrastar esta janela em outro lugar se for no caminho, clicando e segurando a barra de título.

Imprensa Continue a avançar o tutorial .</Message>
    <Message id="WELCOME2">Você pode mover a câmera com as teclas WASD ou movendo o mouse para as bordas da tela (se rolagem borda está habilitado no menu de opções).

Pode rodar a câmara mantendo o botão do meio do mouse e mover o mouse ou usando as teclas de seta.

Você pode zoom in e out usando a roda de rolagem ou o mais e chaves menos em seu teclado.</Message>
    <Message id="WELCOME3">As chaves podem ser configuradas no menu de opções, que pode ser aberto pressionando Escape ou pressionando o botão no canto inferior direito e clique em "Opções".</Message>
    <Message id="WELCOME4">No topo você pode encontrar o seu saldo bancário atual.</Message>
    <Message id="WELCOME5">Até aqui, as estrelas mostram sua reputação de negócios e do número é a sua contagem de ventilador.

Você pode passar o mouse sobre a barra de ver o seu reconhecimento do mercado em cada mercado de software. Para vender mais produtos em cada categoria de software, você precisa para ganhar reconhecimento no mercado, fazendo bons produtos e comercializá-las.</Message>
    <Message id="WELCOME6">Aqui você pode ver quanto dinheiro está entrando e saindo da sua empresa.

Uma vez que este é o seu primeiro dia, nada está mostrando. Se você clicar aqui, uma janela com uma visão geral do fluxo banco vai abrir.</Message>
    <Message id="WELCOME7">Você pode controlar o tempo se move quão rápido usando esses botões ou 0, 1, 2, 3 em seu teclado, que também podem ser configurados no menu de opções.</Message>
    <Message id="WELCOME8">Notificações importantes aparece no canto superior esquerdo. Você pode arrastar a barra de notificação para baixo para ver as notificações de idade.

Algumas notificações podem ser clicados para mover a câmera para o assunto. Você pode clique direito notificações para apagá-los.</Message>
    <Message id="WELCOME9">Todos os controles e janelas estão aqui, no canto inferior esquerdo.</Message>
    <Message id="WELCOME10">Lembre-se:. Você sempre pode reiniciar qualquer tutorial no menu de opções

Quando estiver pronto, começar a construir o seu escritório, digitando "Modo de Construção".</Message>
</Tutorial>

