<Tutorial>
	<Message id="ALPHA WORK1">Seu projeto agora foi promovido para implementação.

A fase de implementação tem três fases:

1. "Alpha", no qual desenvolvedores e artistas criam o produto de acordo com as especificações e requisitos do projeto.

2. "Atraso", dependendo de como seus funcionários são competentes, problemas inesperados podem surgir durante alfa, que precisam ser abordados antes de avançar.

3. "Beta", em que os bugs são descobertos pelos programadores e esperamos que corrigidos antes da versão final.

Pressione "Promover" no menu de ação quando o alfa estiver pronto. Note que você vai perder alguma qualidade se você terminar a fase alpha prematuramente, mas também pode ser a melhor coisa a fazer se você quiser bater um concorrente para o soco ou você está ficando sem dinheiro.

O tutorial continuará assim que você começar a fase de atraso.</Message>
    <Message id="ALPHA WORK2">Seu Alpha entrou numa fase de atraso, em que os funcionários se esforçam para terminar o alfa.

	Press "Beta" ou aguarde o atraso para terminar.

Note-se que promover a beta irá adicionar erros extra, o que pode levar mais tempo para resolver do que a fase de atraso leva para terminar.

o tutorial vai continuar uma vez que você começar a fase beta.</Message>
    <Message id="ALPHA WORK3">Os bugs estão sendo corrigidos. A quantidade de bugs que podem ser corrigidos depende da competência de seus funcionários.

Mesmo o melhor programador não pode descobrir todos os bugs e você terá que lidar com eles após o lançamento, respondendo aos bilhetes de suporte ao cliente.

Pressione "Liberar" quando estiver pronto.

Pressione "End" para terminar o tutorial.</Message>
    <Message id="BUILD MODE1">Comece digitando "Modo de Construção", clicando no botão Build.</Message>
	<Message id="BUILD MODE2">O jogo sempre está em pausa no modo de compilação.

Vamos começar por construir uma sala. Você tem duas opções para como você quer construir uma sala.

Clique no botão "Construir sala de retângulos" no painel de compilação para construir uma sala de retângulo simples ou clique no botão "Construir sala" para construir salas em qualquer forma que desejar, uma parede por vez.

Você também pode usar a opção "Construir sala" para dividir as salas em duas salas separadas, simplesmente criando uma parede através de uma sala.</Message>
	<Message id="BUILD MODE3">Agora, clique em algum lugar dentro da área que você possui, que tem uma grade e, em seguida, clique em outro lugar para terminar sua nova sala. Fique atento ao custo enquanto move o cursor.</Message>
	<Message id="BUILD MODE4">Você pode ter percebido que você estava limitado à grade quando construiu seu quarto. Você pode alterar a grade e construir ângulos se desejar usando este painel. Isso pode ser útil se você quiser construir tabelas ao longo de uma parede diagonal, por exemplo.

Clique em Continuar quando estiver pronto.</Message>
	<Message id="BUILD MODE5">Você pode mover para cima e para baixo do chão pressionando Q e E.

Agora vamos adicionar janelas e portas. Você pode selecionar uma categoria ou procurar "janela" ou "porta" no painel de compilação.</Message>
	<Message id="BUILD MODE6">Observe como a sala acende quando você adiciona o Windows, certifique-se de adicionar o suficiente para que seus funcionários possam ver.

Você pode inspecionar as condições de iluminação, ambiente, temperatura e ruído clicando e selecionando a sala.</Message>
	<Message id="BUILD MODE7">Você também pode mudar a cor dos seus quartos e móveis.

Tente mudar a cor do seu quarto clicando com o botão direito do mouse e clique no botão "Cores do quarto" que se assemelha a um pincel.</Message>
	<Message id="BUILD MODE8">Você pode mudar a cor de várias coisas ao mesmo tempo, clicando e selecionando os objetos antes de abrir a janela de cores. A janela de cores sugerirá cores que estão atualmente em uso.

Se você gosta do estilo que você deu uma sala ou peça de mobiliário, você pode configurá-lo como padrão no menu de contexto do botão direito.

Clique em Aplicar quando estiver pronto ou fechar a janela se desejar cancelar suas alterações.</Message>
	<Message id="BUILD MODE9">Vamos colocar alguns móveis em seu novo quarto.

Crie uma nova tabela clicando no botão "Fornecer" ou procurando por "tabela".</Message>
	<Message id="BUILD MODE10">Agora, adicione uma cadeira. As cadeiras só podem ser adicionadas às tabelas.

Note-se que os móveis com vários níveis, como cadeiras, podem ser atualizados depois de terem sido colocados. Você pode usar o menu de contexto do botão direito para atualizar facilmente muitos móveis ao mesmo tempo, selecionando todos os móveis do mesmo tipo nos quartos selecionados, por exemplo.</Message>
	<Message id="BUILD MODE11">Finalmente, adicione um computador. Quando você adiciona um computador, mantenha pressionado o lugar em que deseja adicioná-lo e arraste o mouse na direção que deseja que ele enfrente, finalmente, solte o botão do mouse para colocá-lo.

Os computadores têm que se sentar em cima de uma mesa e enfrentar uma cadeira.</Message>
	<Message id="BUILD MODE12">Quando você coloca mesas ao lado, elas serão agrupadas se não tiverem nada em cima delas. As tabelas agrupadas podem ser usadas para reuniões. Para ver quais tabelas são agrupadas, basta destacar uma tabela e seu grupo será destacado em azul.

Clique em "Continuar" para avançar.</Message>
	<Message id="BUILD MODE13">Seu fundador não está cansado, com fome, frio ou precisa usar o banheiro, mas quando contratar novos funcionários, eles irão. Portanto, certifique-se de adicionar pelo menos um frigorífico, uma cafeteira, um radiador, um ventilador e um banheiro separado antes de contratar novos funcionários.

Clique em "Continuar" para avançar.</Message>
	<Message id="BUILD MODE14">Agora, vamos atribuir o espaço a uma equipe, funcionários de outras equipes podem então não usá-lo ou mesmo passá-lo.

Clique com o botão direito do mouse no seu novo quarto e escolha "Trocar equipe", que se assemelha a um círculo com setas. Aparecerá uma janela, clique em "Núcleo" para atribuir a sala à equipe do núcleo.</Message>
	<Message id="BUILD MODE15">Lembre-se de atribuir funcionários a uma equipe também. Você pode fazer isso clicando com o botão direito do mouse em um empregado e escolhendo "Trocar equipe" ou na janela dos funcionários. Todos os funcionários são automaticamente atribuídos a uma equipe, se houver apenas uma equipe em sua empresa.

O turno de retenção ao clicar em objetos, salas ou funcionários permitirá que você selecione várias de uma vez, você pode clicar direito em qualquer lugar para ver o menu de ações.

Tente selecionar pelo menos 2 coisas no jogo.</Message>
	<Message id="BUILD MODE16">Se quiser juntar dois quartos, mantenha a tecla shift pressionada e clique para selecionar os quartos que deseja fundir, clique com o botão direito do mouse e escolha a opção "Mesclar quartos" no menu de contexto.

Agora, vamos sair do modo Build.</Message>
	<Message id="BUILD MODE17">Quando estiver pronto, abra a janela dos funcionários para começar a gerenciar seus funcionários.</Message>
	<Message id="CONTRACTS1">Comece abrindo a janela do contrato.</Message>
	<Message id="CONTRACTS2">Esta é uma lista de contratos disponíveis. Novos contratos serão adicionados à medida que os mais antigos forem concluídos.

Os contratos têm um pagamento antecipado que você receberá para aceitar o trabalho e um pagamento maior para preenchê-lo. Haverá grandes penalidades por não terminar o contrato e quaisquer erros indefinidos. A interrupção do acordo de qualidade ou tempo resultará em um pagamento menor.

Procure os contratos agora e aceite um que você acha que parece justo.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION1">Bem-vindo à tela de personalização. Pressione "Continuar" para avançar o tutorial ou "Cancelar" para sair.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION2">Comece escolhendo um nome para sua empresa.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION3">Em seguida, escolha um nome para o seu fundador no jogo.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION4">E um gênero.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION5">Você pode usar esses botões para escolher um aspecto da aparência do seu fundador que você deseja alterar.

Você pode mudar a forma do rosto e das sobrancelhas clicando no primeiro botão e o último botão permite que você escolha as cores da pele, cabelo, acessórios e roupas do seu fundador.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION7">Aqui você pode escolher os traços de personalidade do fundador.

Você pode escolher dois traços, o que afetará o comportamento do seu fundador (liderança, capacidade de aprender e preguiça) e relacionamentos inter-escritório.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION8">Aqui você pode escolher os pontos de habilidade e especializações do fundador, o que afetará o desempenho do seu fundador.

As especializações são limitadas pela habilidade, portanto, se seu fundador tiver pouca habilidade de design, ele / ela também será pouco qualificado na especialidade de design que escolher.

Você pode educar e treinar seu fundador para obter habilidades e especializações no jogo.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION9">Você acabou de personalizar o seu fundador. Vamos começar a escolher as regras do jogo!</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION10">Você pode habilitar todos os mods aqui, que serão vinculados ao jogo para sempre.

Você pode compartilhar seu jogo com os outros, sem que eles tenham que instalar os mods.

Alguns mods adicionam cenários, então você deve habilitar os que deseja antes de escolher um cenário.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION11">Agora escolha um cenário. O cenário controlará o dinheiro inicial e a data inicial que você pode escolher, e metas e sim simular a competição, usar uma competição com scripts ou ambos.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION12">Você pode mudar o ambiente aqui.

A floresta é o ambiente padrão, a tundra está fria durante todo o ano, o deserto é quente o ano todo e a cidade possui arranha-céus e uma rede rodoviária pré-construída com estacionamento.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION13">A dificuldade pode ser alterada em qualquer ponto do jogo, indo ao menu de opções. Controla dificilmente o salário e a eficácia dos funcionários e a competência dos concorrentes simulados.</Message>
	<Message id="CUSTOMIZATION14">Normalmente 1 dia é igual a 1 mês em Software Inc. Isso mantém o jogo em um ritmo constante para que ele não fique chato.

Se você sente que o jogo está indo muito rápido ou você quer um par de dias de buffer para ganhar dinheiro entre ter que pagar salários e contas, você pode aumentar a quantidade de dias que há em um mês.

Note que tudo no jogo se moverá relativamente mais lento para combinar com a configuração escolhida e você não pode alterá-lo mais tarde.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT1">Inicie o tutorial pressionando o botão "Desenvolver software" para exibir o documento de design.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT2">Bem-vindo ao documento de design, o coração da Software Inc.

Comece escolhendo um tipo de software.

Clique em continuar para avançar o tutorial.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT3">Se aplicável, você pode escolher uma categoria de software. Cada categoria para um tipo de software tem diferentes tempos de desenvolvimento, popularidade, retenção de público, recursos e público próprio.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT4">Em seguida, escolha um nome. Você pode escrever um sozinho ou pressionar o botão "Nome:" para que ele seja gerado.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT5">Você também pode escolher um preço. Se você deixar o campo de preços sozinho, o melhor preço será escolhido com base no software e nas funcionalidades que você escolheu. Você pode clicar no botão de preço para redefinir o preço.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT6">Agora você deve escolher recursos para o seu produto. Cada característica leva tempo para desenvolver e equilibrar inovação, estabilidade e usabilidade, para escolher cuidadosamente.

Os recursos que você pode escolher dependem de quais dependências de software e sistemas operacionais você escolheu. Quando você seleciona recursos, as dependências e os sistemas operacionais serão filtrados em conformidade, isso também funciona ao contrário.

Algumas características são de natureza artística e você precisará de artistas na equipe para obter o melhor resultado.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT7">Você pode usar esses botões para selecionar rapidamente recursos. Observe que talvez nem sempre seja melhor selecionar apenas todos os recursos.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT8">Seu produto pode depender de outros tipos de software. Como exemplo, você precisará de uma ferramenta visual, como um editor de imagens, para fazer um jogo com gráficos 2D ou você não poderá fazer os gráficos para isso.

Os recursos escolhidos determinarão o tipo de software que você precisa para desenvolver seu produto e a qualidade das dependências afetará a qualidade do seu produto.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT9">Escolha um software que você deseja usar da lista, selecionando-o e pressionando "OK".

Você pode filtrar o software por recursos, os recursos que você pode escolher para o seu software às vezes dependem dos recursos do software que você escolher aqui.

Tome especial atenção aos custos de qualidade e licença. A qualidade do seu software dependerá da qualidade do software que você escolher e você terá que pagar as taxas da licença.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT10">Alguns softwares são executados em um sistema operacional e alguns softwares só podem ser executados em sistemas operacionais em que o software no qual ele é criado pode ser executado, p. Os jogos só podem ser executados nos sistemas operacionais em que o Game Engine pode ser executado. E, como antes, seus recursos também podem depender de quais sistemas operacionais você escolhe suportar.

Você pode escolher seus sistemas operacionais aqui. Se nada for mostrado, o tipo de software escolhido não depende do sistema operacional.

Pressione "Continuar" para continuar.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT11">Você pode fazer seu software uma sequela de um produto que você fez anteriormente ou que comprou de outra empresa. Você faz isso clicando neste botão e selecionando um produto como você fez com os sistemas operacionais e as necessidades de software.

Fazer uma sequela dará um impulso de marketing e mudará as expectativas dos seus fãs, dependendo do sucesso de seus antecessores.

Os recursos que foram implementados para o antecessor serão destacados em laranja no painel de recursos, esses recursos serão desenvolvidos mais rapidamente quando você desenvolver seu produto.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT12">Você também pode fazer seu software em casa, o que significa que você não o venderá para outras empresas.

Você pode usar isso para desenvolver motores de jogos de qualidade superior e apenas usá-los para seus próprios jogos, para obter uma vantagem sobre outras empresas.

Se isso não for visível, significa que o software escolhido é destinado a um público e não faz sentido mantê-lo em casa.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT13">Se o seu software depende da funcionalidade do servidor, como um MMO, você precisará escolher um servidor dessa lista.

Se seus servidores não conseguem lidar com a carga que este software gerará, eles serão rapidamente queimados e você perderá sua reputação.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT14">Finalmente, você pode escolher um servidor de controle de origem desta lista para suportar o desenvolvimento.

O uso do controle de origem irá diminuir os erros e acelerar o desenvolvimento, se seu servidor pode lidar com a carga.</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT15">Depois de ter passado pelas fases de desenvolvimento e você está pronto para lançar seu produto, lembre-se de ver se alguns produtos populares acabaram de ser lançados na mesma categoria de software que a sua.

Você também pode verificar os próximos lançamentos de seus concorrentes para garantir que uma grande empresa não ultrapasse seu produto.

O tempo é tudo quando você está apenas começando!</Message>
	<Message id="DESIGN DOCUMENT16">Antes de terminar, certifique-se de inspecionar as informações nesta caixa. Isso descreve tudo o que você precisa para desenvolver esse produto.

Tome nota especial do alcance do consumidor. O alcance do consumidor é quantas pessoas podem potencialmente comprar o produto a partir deste momento, esse número pode diminuir ou aumentar à medida que você desenvolve o produto. Para softwares que dependem dos sistemas operacionais, serão limitados por quantas pessoas estão atualmente usando o sistema operacional e seus sucessores.

Ter mais do que a quantidade sugerida de funcionários nas equipes de desenvolvimento não aumentará a velocidade de desenvolvimento, mas pode realmente reduzi-lo.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK1">Para começar a desenvolver seu software, os designers precisam juntar um documento, que descreve como o software deve ser desenvolvido e estruturado, para garantir que todos estejam na mesma página.

Os itens de design de trabalho são trabalhados por designers ou funcionários em "Qualquer função" até promover o item de trabalho para alfa.

Pressione "continuar" para avançar o tutorial.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK2">Comece atribuindo o item de trabalho a uma equipe, se você ainda não o fez. Passe o mouse sobre a área inferior do item de trabalho para exibir o menu de ação e selecione "Atribuir".

Você também pode desasignar equipes para pausar o trabalho.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK3">Agora, os funcionários da equipe que você atribuiu começarão o trabalho, se eles tiverem um computador para se sentar.

O item de trabalho irá preencher lentamente à medida que ele progride. Para documentos de design, é importante parar quando a tarefa estiver completamente verde, para que você não perca a qualidade. Se você esperar muito tempo, os designers inexperientes começarão a super-engenharia.</Message>
	<Message id="DESIGN WORK4">Você pode clicar no ícone do relógio para iniciar um mini jogo, que adicionará qualidade extra ao design, mas o tempo é encaminhado rapidamente enquanto você joga.

Você pode usar mini-jogos para acelerar o trabalho, mas você só deve usar isso nas fases iniciais da sua empresa, pois a adição de qualidade não escala com a complexidade do projeto e você terá outras coisas para atender mais tarde.

Clique em "Desenvolver" no menu Ação quando a barra de progresso for preenchida para iniciar o desenvolvimento alfa.

Clique com o botão direito na barra de título para colapsar o item de trabalho.

Clique com o botão esquerdo na barra de título para reorganizar seus itens de trabalho.

Clique em "Terminar" para terminar o tutorial.

Clique nos botões para melhorar a vida.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION1">Comece o tutorial de distribuição abrindo a janela de distribuição</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION2">Para vender seus produtos, você precisa de distribuidores para dar aos clientes.

Existem dois tipos de canais de distribuição, lojas on-line e físicas. As lojas online vendem seus produtos para um corte da receita, enquanto as lojas físicas exigem pagamento antecipado para a produção de cópias físicas, mas também aumentam o marketing do seu produto.

Quando você inicia um novo jogo, você já está publicando através de todos os distribuidores online. Você pode ver quais distribuidores você está usando olhando a coluna Ativa.

Pressione continuar para avançar o tutorial.</Message>
	<Message id="DISTRIBUTION3">Você também tem a opção de abrir seu próprio canal de distribuição, de que outras empresas podem fazer uso.

Observe que isso exige um farm de servidores robusto ou as pessoas ficarão bravas com sua empresa.

Pressione End para terminar o tutorial.</Message>
	<Message id="EDUCATION1">Comece o tutorial selecionando um ou mais de seus funcionários, clique direito em qualquer lugar na tela para abrir o menu de ação e escolha "Educar".</Message>
	<Message id="EDUCATION2">Esta é a janela de educação. Você pode usar a educação para melhorar seu empregado em seus empregos ou permitir responsabilidades para seus líderes.

Você pode optar por educar seu empregado em uma habilidade, especialização ou você pode habilitar o gerenciamento de RH ou projeto, verificando uma das opções na parte inferior da janela de educação.</Message>
	<Message id="EDUCATION3">Comece escolhendo a quantidade de meses para educar seus funcionários. Note-se que os cursos educacionais são considerados férias remuneradas, de modo que você também estará pagando salários em despesas de alto custo.

Existe um limite para as habilidades e especializações de seus funcionários, então, se você escolher 3 meses de cursos para um empregado com um alto nível de habilidade, você estará jogando dinheiro pela janela.</Message>
	<Message id="EDUCATION4">Em seguida, escolha o papel que você deseja educar seus funcionários.</Message>
	<Message id="EDUCATION5">Se você escolheu Designer, Programador ou Artista, você deve escolher qual a especialização em que deseja melhorar. Clique em "Iniciar educação" quando estiver pronto para enviar seu funcionário.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES1">Comece abrindo a janela do empregado.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES2">Esta é uma lista de todos os seus funcionários, que detalha seu status.

Você pode verificar qualquer uma das opções na barra superior para obter mais detalhes sobre todos os seus funcionários.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES3">Quando você seleciona um empregado na lista, eles serão selecionados no jogo e você pode obter detalhes sobre suas especializações na parte inferior da janela.

Tente selecionar um empregado agora.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES4">Você pode selecionar vários funcionários pressionando o turno.

Agora, clique direito em qualquer lugar para abrir o menu de ações para o funcionário selecionado. Clique no botão "Alterar equipe" e selecione "Núcleo" na janela que aparece.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES5">Agora, clique direito em qualquer lugar e clique no botão "Alterar Função", que se assemelha a uma chave inglesa.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES6">Clicar em uma função na janela "Selecionar função" irá atribuir o funcionário a essa função. Você também pode clicar no botão "Qualquer função" para permitir que seu empregado atue em qualquer função.

Observe que o "Líder" não pode ser escolhido, a menos que o empregado seja atribuído a uma equipe e um funcionário não pode ser Líder enquanto estiver em "Qualquer função".

Feche a janela "Selecionar função" e clique em "Continuar" para avançar o tutorial.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES7">With your employee selected, right-click anywhere once again to bring up the actions menu and select "Details", which resembles a single person.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES8">Aqui você pode ver as estatísticas do seu empregado.

No canto superior esquerdo, você pode ver os traços de personalidade do seu empregado, e abaixo disso, as habilidades do seu empregado em cada função. Clicar em uma função também permitirá que você atribua o funcionário a essa função.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES9">Na parte inferior esquerda da janela você pode ver as especializações do empregado, que mostra como educado seu funcionário está em assuntos diferentes.

A "habilidade básica" é a habilidade geral do seu empregado nesse papel.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES10">No canto superior direito da janela você pode ver os traços do seu empregado. Esses traços são controlados pelos dois traços de personalidade do seu empregado.

Você pode passar o mouse sobre cada um dos três traços para ver como eles afetam o empregado.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES11">Na parte central direita da janela, você pode ver os últimos pensamentos de seu funcionário, isso lhe dirá o quanto eles estão felizes com seu local de trabalho.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES12">Finalmente, na parte inferior direita da janela, você pode ver o que está afetando a eficácia do seu funcionário ao trabalhar.

Você pode usar isso para ver o que está errado se seus funcionários começam a trabalhar de forma lenta.</Message>
	<Message id="EMPLOYEES13">No começo do jogo você precisará fazer algum dinheiro rápido.

Traga a janela Contrato para obter algum trabalho.</Message>
	<Message id="HIRING1">Comece por abrir a janela de aluguel</Message>
	<Message id="HIRING2">Antes de contratar alguém, você precisa fazer uma busca por funcionários. Comece escolhendo qual o papel de seu novo funcionário.</Message>
	<Message id="HIRING3">Se você escolheu um programador, artista ou designer, você também deve escolher uma especialização em que deseja que eles sejam bons.</Message>
	<Message id="HIRING4">Então você precisa decidir quanto dinheiro deseja dar ao seu potencial empregado por mês. É muito importante que você tenha certeza de que tem dinheiro suficiente para realmente pagá-los ou você vai falir muito rapidamente.

A qualidade dos candidatos dependerá de quão alto você estabeleça o salário e a reputação da sua empresa.</Message>
	<Message id="HIRING5">Você também pode optar por entrevistar funcionários em áreas específicas antecipadamente. Você pode esperar para entrevistar funcionários antes de contratá-los, mas isso pode ser mais caro, dependendo de quantos você pretende contratar.

Cada opção de entrevista duplicará o preço de pesquisa.</Message>
	<Message id="HIRING6">Finalmente, você precisa decidir quanto dinheiro deseja gastar na busca de candidatos. Quanto mais dinheiro você gastar, mais funcionários potenciais você alcançará. Você está garantido para receber pelo menos um aplicativo.

Pressione "Começar a procurar" para começar a pesquisar.</Message>
	<Message id="HIRING7">Esta é uma lista de funcionários que aplicou a posição aberta em sua empresa.</Message>
	<Message id="HIRING8">Você pode selecionar funcionários para inspecioná-los e pressione o botão "Contratar" para contratá-los. Os funcionários são caros e você provavelmente deve esperar antes de contratar qualquer um, se você está apenas começando.

Tente selecionar um funcionário na lista.</Message>
	<Message id="HIRING9">Você pode navegar facilmente pelas aplicações usando as teclas de seta do seu teclado e pressionar Enter para contratar.

Quando terminar, basta fechar a janela.</Message>
	<Message id="HR1">Para habilitar o gerenciamento de RH, abra a janela da equipe</Message>
	<Message id="HR2">Com a janela da equipe aberta, deslize a lista da equipe completamente à direita e clique em "Automação" na lista, na equipe para a qual você deseja habilitar HR.</Message>
	<Message id="HR3">Veja as configurações de RH e verifique "Ativar gerenciamento de RH" quando tiver terminado. O orçamento pode precisar ser aumentado de vez em quando, de modo que bons funcionários não buscam novas oportunidades de emprego.

Feche a janela de automação para concluir este tutorial.</Message>
	<Message id="INSURANCE1">Comece abrindo a janela do seguro</Message>
	<Message id="INSURANCE2">Você pode depositar e retirar dinheiro usando esse controle deslizante.

O dinheiro na sua conta de seguro ganha 5% de juros por ano (até certo valor), então é um ótimo lugar para manter o dinheiro.

Retirar e depositar dinheiro na conta do seguro afeta a satisfação do seu empregado com base em sua idade, então tenha cuidado ao retirar dinheiro.</Message>
	<Message id="INSURANCE3">Os empregados se aposentam, ou podem morrer ou ficar doentes. Quando isso acontece, eles receberão dinheiro de sua conta de seguro, então há algum risco envolvido em depositar dinheiro nesta conta.

Você pode acompanhar os pagamentos feitos neste painel.</Message>
	<Message id="INSURANCE4">Isso é realmente tudo o que há para sua conta de seguro. Feche a janela para terminar o tutorial</Message>
	<Message id="MARKETING1">O marketing é crucial em Software Inc. Seus produtos simplesmente não venderão sem marketing.

Você pode iniciar uma campanha de marketing abrindo sua janela de lançamento e clicando no botão de mercado na extrema direita na lista de produtos.</Message>
	<Message id="MARKETING2">Esta é a janela de marketing. O marketing pode ser usado para software não lançado ou software lançado.

Você começa escolhendo quais mídias você quer usar para sua campanha. Usar as interwebs é gratuito, mas não receberá tanta atenção quanto o resto. Você só pode alcançar todo o mercado usando todos os meios de comunicação.

Quanto mais meios de comunicação você escolher, mais caro será o marketing.</Message>
	<Message id="MARKETING3">Agora vamos ajustar o orçamento para sua campanha de marketing. Quanto mais dinheiro você gastar, o maior efeito que sua comercialização terá.

O orçamento será deduzido da sua conta todos os dias. O montante deduzido depende de quão bem sucedido os esforços foram nesse dia, se ninguém trabalha em marketing, você não gastará dinheiro.

Pressione "Iniciar campanha" para iniciar sua campanha.</Message>
	<Message id="MARKETING4">Seu novo plano de marketing aparecerá como um item de trabalho à direita. Lembre-se de atribuir uma equipe ou nada será feito.

O item de trabalho será preenchido à medida que o potencial de marketing do dia estiver sendo alcançado, o que indica quanto do orçamento já foi usado hoje.

Pressione "Fim" para encerrar o tutorial.</Message>
	<Message id="PROJECT MANAGEMENT1">Para habilitar o gerenciamento de projetos, abra a janela da equipe</Message>
	<Message id="PROJECT MANAGEMENT2">Com a janela da equipe aberta, deslize a lista da equipe completamente à direita e clique em "Automação" na lista, na equipe para a qual você deseja habilitar o gerenciamento de projetos.</Message>
	<Message id="PROJECT MANAGEMENT3">Veja as configurações do software e marque "Ativar gerenciamento de projetos" quando terminar.

Se você não selecionar nenhuma equipe para as várias tarefas, todas as tarefas serão delegadas ao time atual, o que resultará na fadiga dos funcionários. A fase de design sempre é delegada à equipe atual, então você deve ter designers prontos.

Feche a janela de automação para concluir este tutorial.</Message>
	<Message id="RESEARCH1">Inicie o tutorial pressionando o botão "Pesquisa" para exibir o documento de design.</Message>
	<Message id="RESEARCH2">Se houver alguma pesquisa disponível, você verá uma lista de software neste painel. Você pode clicar em um tipo de software para ver quais recursos estão disponíveis para pesquisas.

Pressione continuar para avançar.</Message>
	<Message id="RESEARCH3">Esta é uma lista de recursos pesquisáveis para o tipo de software selecionado. Você pode ver quais recursos já foram pesquisados e que estão atualmente patenteados. Os recursos aparecerão ao desbloquear ao longo dos anos.

Para pesquisar um recurso, selecione-o, clique em Pesquisar e escolha as equipes que você deseja realizar a pesquisa.</Message>
	<Message id="RESEARCH4">Quando você pesquisou um recurso, todas as empresas que o usam em um produto terão que pagar royalties para você, com base em quanto o software é vendido.

Observe que outras empresas podem entrar e roubar a patente antes de terminar de pesquisar e que as patentes eventualmente expiram.</Message>
	<Message id="SERVER1">Abra a interface de fiação do servidor clicando no botão de fio.

Neste modo, você pode conectar ou desconectar servidores clicando em um servidor e depois em outro servidor.

Quando os servidores estão conectados, um deles será o servidor principal para o grupo e irá lidar com toda a fiação, todo o carregamento que colocar em um grupo de servidores será distribuído entre todos os servidores do grupo.</Message>
	<Message id="SERVER2">Tente sair do modo de compilação e abra a janela do servidor.</Message>
	<Message id="SERVER3">A partir daqui, você pode gerenciar seus servidores e verificar se eles estão superaquecendo.

Se você selecionar um grupo de servidores, você pode ver uma lista de todos os processos em execução nesse grupo de servidores. Você pode redelegar esses processos para outros servidores pressionando "Redelegate selecionado".</Message>
	<Message id="SERVER4">Se você destruir um grupo de servidores completamente, todos os processos não serão suportados, o que pode ter consequências importantes.
Se isso acontecer, você deve clicar no botão "Ver processos não suportados" e redelegar todos os processos para outros servidores.

Pressione End para terminar o tutorial.</Message>
	<Message id="STAFF1">Comece abrindo a janela da equipe.</Message>
	<Message id="STAFF2">Esta é a janela da equipe. No topo, você verá uma lista de sua equipe atualmente empregada, seja permanente ou temporária.</Message>
	<Message id="STAFF3">Com os botões em "Permanente:" você pode contratar funcionários permanentemente para limpar, consertar seus móveis, etc. Você pode ver seu salário pairando sobre os botões. Eles aparecerão uma vez por dia até você as demitir.

Você pode alterar suas horas de trabalho usando os botões da lista.</Message>
	<Message id="STAFF4">Com os botões em "Temporário:" você pode contratar pessoal temporariamente. Eles permanecerão até que seu trabalho esteja pronto ou até que você os rejeite. Passar sobre os botões mostrará seus termos.

Pressione "Fim" para encerrar o tutorial.</Message>
	<Message id="STOCKS1">No canto superior direito da janela da empresa, você verá uma lista de ações.

O primeiro estoque na lista é a própria participação da empresa, que você pode comprar se você comprou todas as outras ações na lista. Comprar uma empresa lhe dará seu IP e suas patentes.

Quando uma empresa falida, todos os seus ativos irão para o acionista majoritário.</Message>
	<Message id="STOCKS2">Quando você possui ações em outra empresa, essa empresa pagará dividendos a você todos os meses, que é a porcentagem que você possui na companhia de seu excedente nesse mês, dividido por 24. Você também terá que pagar dividendos para empresas que possuem ações Na sua empresa, mas é uma maneira fácil de emprestar dinheiro.

Alternativamente, você pode comprar o estoque quando é barato e vendê-lo alto, tentando prever como a empresa fará, com base em sua história.</Message>
	<Message id="STOCKS3">Na parte inferior da janela, você pode ver as patentes das empresas. Se você desenvolver produtos com qualquer uma das características listadas, você terá que pagar royalties a esta empresa fora do seu lucro. Se você possui ações na empresa, você não precisa pagar royalties.</Message>
	<Message id="SUPPORT WORK1">Quando você lançar uma nova peça de software, ela gerará um item de trabalho de suporte. Este item de trabalho gerará continuamente erros que precisam ser corrigidos.

Certifique-se de atribuir rapidamente uma equipe a este item de trabalho ou afetará a reputação da sua empresa.</Message>
	<Message id="SUPPORT WORK2">O item de trabalho será preenchido quando os erros forem corrigidos, a linha azul representa quantos erros foram relatados até agora. Quando o item é preenchido, o trabalho acabou e seu software é livre de erros... Em teoria.</Message>
	<Message id="WELCOME1">Bem-vindo à Software Inc.

Você pode arrastar esta janela em outro lugar se estiver no caminho, clicando e segurando a barra de título.

Pressione Continuar para avançar o tutorial.</Message>
	<Message id="WELCOME2">Você pode mover a câmera com as teclas WASD, segurando CTRL + botão direito do mouse e arrastando o mouse, ou movendo o mouse para as bordas da tela (se a rolagem de borda estiver ativada no menu de opções).

Você pode girar a câmera segurando o botão central do mouse e movendo o mouse ou usando as teclas de seta.

Você pode aumentar e diminuir o zoom usando a roda de rolagem ou as teclas mais e menos no seu teclado.</Message>
	<Message id="WELCOME3">As teclas podem ser configuradas no menu de opções, que você pode abrir pressionando Escape ou pressionando o botão no canto inferior direito e clique em "Opções".</Message>
	<Message id="WELCOME4">No topo, você pode encontrar o seu saldo bancário atual.</Message>
	<Message id="WELCOME5">Aqui, as estrelas mostram a reputação do seu negócio e o número é a sua contagem de fãs.

Você pode passar o mouse sobre a barra para ver seu reconhecimento de mercado em cada mercado de software. Para vender mais produtos em cada categoria de software, você precisa obter reconhecimento no mercado, fazendo bons produtos e comercializando-os.</Message>
	<Message id="WELCOME6">Aqui você pode ver a quantidade de dinheiro que está entrando e saindo da sua empresa.

Como este é o seu primeiro dia, nada está mostrando. Se você clicar aqui, uma janela com uma visão geral do fluxo do banco será aberta.</Message>
	<Message id="WELCOME7">Você pode controlar o tempo rápido que se move ao usar esses botões ou 0, 1, 2, 3 no seu teclado, o que também pode ser configurado no menu de opções.</Message>
	<Message id="WELCOME8">Notificações importantes aparecerão no canto superior esquerdo. Você pode arrastar a barra de notificação para baixo para ver notificações antigas.

Algumas notificações podem ser clicadas para mover a câmera para o assunto. Você pode clicar nas notificações do botão direito para excluí-las.</Message>
	<Message id="WELCOME9">Todos os seus controles e janelas estão aqui, no canto inferior esquerdo.</Message>
	<Message id="WELCOME10">Lembre-se: você sempre pode reiniciar qualquer tutorial no menu de opções.

Quando estiver pronto, comece a criar o seu escritório digitando "Modo de construção".</Message>
</Tutorial>

